Jude Tsang有新歌冇人講？

On the road
作詞：朱琳 作曲：林德信 / JUDE / T-Ma
編：T-Ma
監：T-Ma / 朱琳

春風吹一吹深宵到破曉
今天的旅途 可以揭曉
仲夏夜夢中你我再渺小
車燈閃了
車燈閃了
出發了

Cause when I'm loving you
全為你燃燒
所有錯失 固執
通通不緊要
沿路驟降塵囂
遊十里路得到你淺笑
在途上一起心跳
Riding together with you

金色的憂鬱倒映你眼睛
灰色的鐵路 裝了嘆息
熱鬧是幻境偶爾也冷清
孤單一個
孤單一個
不清醒

怎麼這地球在發嬲
怎麼這路途太顫抖
或者我倆未捨得放手

Cause when I'm loving you
全為你燃燒
所有錯失 固執
通通不緊要
沿路驟降塵囂
遊十里路得到你淺笑
在途上一起

即使一起有過一些差錯
讓我跟你繼續剖析困擾
人類的可笑
傻在破裂時看天呼叫
修補得到這最愛

Cause when I'm loving you
全為你燃燒
所有錯失 固執
通通不緊要
沿路驟降塵囂
遊十里路得到你淺笑
在途上一起心跳
覓尋著彼此心跳
I'll be there for you
Riding together with you

Link:

清泉

格拉斯哥流浪太高汁 佢未有歌超越到呢首

Agree
佢一出道個陣真係太神，連第二plug密室殺人事件都

呢首好有初戀feel

聽到想揸電單車 可惜無女

我中意密室殺人嘅曲風多啲

全部都正

兩個把聲好夾

可惜岀歌岀得好慢

個樣好似男人

好正

我有少少鍾意左佢啦。。
把聲超甜

聽曬佢啲歌 你會嫌少

好聽